點解鄭若驊僭建可以搞到咁大咁耐，但其他重要嘢搞幾日就冇人理？

近期焦點都係佢僭建，甚至連之前立法會答問大會焦點都落咗佢僭建單嘢到，而唔係人大濫權

如果之前入境處禁止羅哲斯入境單嘢，啲傳媒同泛民好似今次咁樣追擊，我諗而家應該已經會有啲人負上政治後果，或者嚇到林鄭。

因為係花生

唐英年攪到冇特首做喎
梁錦松買車平左幾廿萬要落台喎
咁都唔理係咪冇撚哂底線

如果羅哲斯被拒入境單嘢都咁樣煲大就好